應該點同佢表白好

小弟同個女仔由中學識到依家，都識左好多年，直到最近都有成日約佢出街食飯，又會送佢到屋企樓下，而且佢都會同我講心事（淨係講所比我一個聽）但佢應該一直都唔知我鍾意佢 應該點做好

不要暗戀
去強姦！

Hi 今晚扑野ok？我book房

同佢講，我今晚想屌你

你有把握佢係對你有足夠好感定純粹樹洞fd?

千祈唔好表白

不要表白
去強姦

點睇都係friend zone咗

女就你屌 計就我哋諗
你戇鳩 ?

ching有道理

認真答你
如果你講到佢唔知你鍾意佢
即係你地曖昧都無 你表白只係自爆

不要暗戀，去強姦，人生沒有那麼多時間給你搞內心戲，喜歡就強姦她啊，表白有什麼用？還不是會被拒絕，追不到就強姦，強姦不到就下藥，翻臉了？就發裸照啊，大不了去蹲監獄，連監獄都不敢蹲，你還說愛她？

你講下曖昧野 eg想見你 想聽下你把聲都好啊